啟業連儂牆

啟業天橋連儂牆返生，齊齊集氣！

經過見到好勁
俾人潑墨又皺曬都還原

今早又無了